W記係咪乾收銀界既良心企業?

起薪同加幅都高到hihi

今年加幾多

加咗6-7%，跑贏晒大市